［求秒］牽一髮千鈞動全身

下句應該係乜？

射一炮千金甩身

矮人七號被打鑊甘

字數唔啱喎

看萬里晴空見一人

第一個字應該係動詞

巴打好波！

對唔到個千字 不過都無咩可能對晒

經一事無成蔡一智

覓千年一遇尋半生

拔萃有個大仆街

覺晴空萬里？

不得了

得依個工整

驚天地萬物泣鬼神

尋千年一見傾半生

London Bridge is falling down

遇千軍萬馬沉半哼

覓一遇千年尋半生
對返哂

一遇千年咪錯左囉
牽"一髮千鈞"動全身
覓"千年一遇"尋半生
一髮千鈞同千年一遇都係四字詞
一遇千年你google下都未撚見過
仲話對返哂,題目都睇唔明